林文龍揸旗做個網台 原來唔聲唔聲收埋好多大奶奶

《E娃鬼叫》六位囡囡各有特色，個個都身懷絕技，點揀好呢？😍

喂！幾時到你揀呀？係揀都係比～鬼～揀～👻
想知佢地為左見鬼去到幾盡？Mark實10月30號睇《E娃鬼叫》首播，一、二集同時有得睇！
心娛APP 5:00上架，YouTube 6:00就有得睇！
10月31號仲有《E娃同你搞乜鬼》Facebook Live，一班E娃同你傾下計，你仲有機會得到電影《玩命直播》戲飛添！

AMM本地製作，10月30號，準備《E娃鬼叫》！

Amm呢個新網台 繼達哥之後今次成班囡囡上陣
又係囡加靈異節目 不過今次啲囡好似正啲

Kaying bb

睇咗林文龍揸大奶奶

圖都唔識貼

喂屌 Sor 9 我手殘

最正係佢

仆你個街 亞視黎嘅喂？

如果搵到張家輝黎做個節目應該幾有noise

啱啱睇返新聞佢哋已割蓆
暫時見佢有啲片冇咗浸柒味
唔知係唔係掛羊頭賣狗肉呢

我入到來

竟然有圖

賣廣告賣到出晒面

睇定啲先啦

仆你個街 亞視嚟嘅

Lm

好似唔同老細 見佢都無乜亞視味

我淨係想睇kayingbb

kayingb Koini好似都ok

條紋身女令我諗起個AV女優

koini有啲似徐子珊

邊個

頂你講完即刻覺得似

終於搵到
唔知佢嗰陣點樣同個紋身師講呢？
拎住個電話指住女優張相
「唔該我想紋呢個」

Kaying bb仲要係黃

紋身個條女咁都叫大波仆你個街

個節目都幾撚痴線
估佢唔到鳩鳩地
但係要用佢個app睇好麻煩
好彩佢YouTube都有大奶奶

就咁睇起碼唔係假波先

個咀仔好正

兩隻手啲紋身好似着左冰袖

佢個caption想點

比埋個link黎好wor
係咪要打搞伯母

想放碌鳩入去佢個嘴唇啜到實

真心樓主係咪屌開男人咁叫大奶奶

屌你老母 個regene咁撚樣衰 做乜鳩

有無郭可盈

追棒白兵嘅無腦戇鳩

Ngaionchi_kathy

黑白果張似足佢老婆

邊位啊

林文龍都係屌開飛機場

第二張係靚版cctvb主持？

樓主咪post 撚左囉

Kaying 好正

我反而想知右邊果個對眼淫撚到

右邊咪係Wingto囉
泳淘bb你都唔識 有冇搞錯

如果泳淘bb去靈探會仲正

明明佢哋之前有條片有8條女
點解依家得番6條？